各位，係時候要整理下，做個housekeeping（1）

講上環先
首先，大家要知道，武力升級到一個點係好難再上
例如當日已有火，有石，有煙
對面都射左36槍
但係畫面上已經冇得再升級
因此再難引起大量社會既憤怒（效果遞減）
再上就真係孫中山果種，香港未得
不過呢啲畫面比到外國好大藉口開支那波，Trump，Rubio，英國已經繼續施壓
同埋夜晚真係唔係好時機
人少，記者難捉政府錯處

元朗
白衫邊個派黎好清楚，想制造恐怖
政府個聲明想射埋個責任比示威者
結果柒左仲比記者落鳩佢地面
事敗後政府得個柒字
警察咩多隻黑鑊（就係冇撚用勾結黑社會）
拿黎喇
警察勾結黑社會，係新概念，有新意
好多老一輩正義藍絲係不願相信佢地眼中既英雄原來係咁
所以黎緊元朗既focus，係反對警黑勾結（唔係avengers）
你做avengers，一黎基本上唔夠秋
二黎發生衝突同白衫，警察就會出黎執雞做正義既使者（仆街黎，等左個機會好耐）
政府譴責打鬥，又講咩政見不同，市民打交，政府好公平，兩邊譴責
到時黑衫同白衫就齊名，呢個係最差既情況（支那絕技，群眾鬥群眾）
到時政府咩都返晒黎，咪制
反對警黑勾結呢，就唔同喇
警察同白衫一伙
黑衫就係正義既使者，我地執雞，效果完全唔同
當然啦，對手都唔係on9，一早預左
所以到時一定會再派白衫出場，聊慶黑衫
咁點算呢，比佢打又唔係，還手又唔係
呢個時候唔係義士出場既時間
搵返送花黃絲呀，優雅d去感化佢地
一係佢哋冇癮走，一係就出手
敢出手就有鏡頭啦，記住即場報警
如果冇人理，就對著個鏡頭鳩叫幾聲警黑勾結，冇警察拉人
記住，普通人打，係報警，上電視，唔好同冇政府牌頭既人動武
然後繼續遊行反對警黑勾結，你可以同之前幾次一樣有各種抗爭方式，但一定唔同「非政府」動武
直到比警察打，咁到時你就係正義使者
千奇唔好跌入群眾鬥群眾既陷阱（一中即玩完）

總商會
好清楚喇
棄保政府
基本上三個訴求都同示威者一樣
撤回，調查，問責
大家需知道，總商會影響力好撚大
叫得「總」即係成個商界
點解突然間會咁呢，咪就係琴日全港收檔，影響生意
所以成日都話，唔好同其他反對你既日嘈
叫佢哋搵政府，咁大家就變左同路人
咩都拉埋政府落水
影相交通？請叫政府撤回
黑社會好恐怖？請搵警察
生意唔好？叫政府落實普選
社會好亂？叫政府問責
示威者只係享受緊結社，集會既權利
其他問題唔關示威者事
全部交比政府負責

預左長文冇人睇，屌

真係冇人理

比下面吖大佬打左好撚耐

認真po永遠冇人理

有道理

同埋原來生意緊要
三罷要搵個日子盡快上線

巴打多謝支持

up

推